食窮奶媽，票投對家

你派錢我要多謝你？
喂啊哥，我有要交 Salaries Tax
交左7年稅
年年成萬成萬咁交
咁多年都拎公帑去貼支那人雙非支蛆
憑你嗰300交通津貼就收買到我，或者要多謝你 ?

屌你老母，呢啲我應得架

奶媽/品客/胡官 我地有份投咩😂

立法會/區議會手呀天才

特首普選唔講
連擴大選委會選民基礎都冇
立法會更民主化都冇
呢300蚊邊值得開心

乜野應該，稅交成萬一年就知你生活冇乜困難啦，咪攞啲錢去幫啲窮人先囉，咁撚自己嘅你

幾多錢用黎幫咗有需要嘅真香港人呀？

個啲雙非咪係香港人囉

食窮行動黨，票投工人黨

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

交稅咪幫助你
綜援雙糧、廢老搭車2蚊優惠、交稅起公屋
呢啲唔算幫？
香港地一係做窮人，一起做有錢佬
做中間嗰啲真係食撚屎
公屋、居屋、甚至777首置屋又買冇我份
私樓又買唔到

入唔到閘又點？
就因為港共政府黑暗就走去玩焦土，撒播失敗主義？